男人老狗瞓地詐死好撚樣衰

呢排睇新聞成日見人瞓地詐死，仲要叫床咁叫